{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042072",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75946&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉한빛스테이"
    },
    "text": "シンプルで高級感のあるインテリアの快適な空間、ハンビットステイです。 感性を込めた小物一つ一つが美しい客室を添えてくれます。 ここで繰り広げられる瞬間は永遠に記憶に残るでしょう。 周辺には眼目海岸と江門海岸があり、江陵に位置するアルテミュージアムにも車でアクセスできます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 ただし、送迎サービスは提供しておりません。 客室は室内浴場と洗濯機、乾燥機が完備されており、ビームも完備されています。 ペンションには屋外ルーフトッププールがあり、利用時間は入室時から22時までです。 バーベキュー施設は電気グリルを利用でき、利用は無料です。 バーベキュー場はルーフトップに位置しており、雨天時や冬季にもご利用いただけます。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者の場合は保護者同伴なしでは利用できません。 また、客室内でのペットの出入りは不可であり、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 ペンションの事情により、上記の情報は変更になることがありますので、ご注意ください。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンビットステイのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ハンビットステイのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ハンビットステイでは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には室内浴場、洗濯機、乾燥機、ビームが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ハンビットステイにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、屋外ルーフトッププールがあります。利用時間は入室時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、電気グリルを利用できます。利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどこにありますか？",
            "answer": "バーベキュー場はルーフトップに位置しており、雨天時や冬季にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ハンビットステイの最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者の場合は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内でのペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ハンビットステイの料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 445
    }
}